睇外國新聞建議睇Sky News Australia

基本上大部份香港人識既英美媒體例如BBC CNN NBC ABC Guardian Sky News ITV Channel 4都係偏左至左膠。係抹黑trump trump同宣傳黑人命貴上不遺餘力

但呢個Sky News Australia 不得止直線屌鳩中國，仲屌埋Black Lives Matter, Biden 同埋充斥住西方社會既左膠

好難得集兩家大成，連英國自己Sky News都係不斷洗腦植入左膠思想。我都唔明點解澳洲個邊咁大膽。而且香港蘋果啲國際新聞都係偏左膠路線(另加係咁植入大陸字眼洗你腦)。

所以好少有媒體可以做到咁好。建議大家訂閱佢地YouTube channel 支持下。當練下聽下英文都好，而且佢哋澳洲口音未至於重到聽唔明。

關於中國既新聞

world war xi inside china's cold war with the west

china just sent a chilling message to the rest of the world

It’s now ‘game on’ between Beijing and the west

The tensions between Taiwan and China are dangerous and should be seen as such

關於Biden

We may soon be in grave danger from China with Biden in charge: Bolt

Laptop evidence strongly indicates Joe Biden is compromised on China

The leader of the western world is cognitively deficient

仲有好多好多冇擺上嚟，大家去YouTube search Sky News Australia 支持下

善心打破0回覆

Special Report: China’s deadly coronavirus cover up

多謝，點解不推文

Hong Kong is being eviscerated

多謝介紹好報紙！

Police showing zero tolerance as fear rise this could be the end of Hong Kong

應該唔算報紙

This is going to get ugly: Hong Kong’s political freedom is finished

呢間好嘢黎
當地好多政經界同高學歷嘅人睇

竟然

仲以為佢地會睇啲左膠新聞

Possibility COVID-19 was a bioweapon raises queries about what China is 'hiding'

Wuhan Institute of Virology 'highly probably' the source of COVID-19

已訂閱

推

Nice

推爆佢

pish pish

Evidence mounts COVID-19 came from a lab in Wuhan

Donald Trump 'had the guts to say what others were thinking'

即係可以唔駛睇

China 'absolutely' needs to be held to account for its actions

Push

Sky認真好右 應該兩邊都要睇

非常認同, 呢間澳洲電視台仲會叫做講真話

今時今日講真話講正常嘢已經好難得

Australia must be 'ready to fight' China if the time comes

識貨

幫推

Major leak 'exposes' members and 'lifts the lid' on the Chinese Communist Party

Brisbane barber slammed for 'China Virus' sign stands his ground

Thx

點解？

push

支持

右膠右癌野睇壞腦

好野啦

講真相都右癌？

睇咗幾條片，好似唔錯

‘Horror and torture’: Uighur woman reveals truth about China’s genocide

拉

其實澳洲媒體冇咁左，abc news (australia)都ok

睇你講咩「抹黑trump trump」同宣傳黑人命貴，都知咩料啦，估唔到去到
今日仲有人以為trump係比人抹黑

佢擺上YouTube多數都係訪問片，當練下listening 都好

係, 另一邊果個公開偷拍CNN員工的記者, 就立刻比twitter 永久ban左

CNN staffer caught on tape admitting network tried 'to get Trump out of office'

唔係抹黑係咩？

最後淨土

你睇trump做過d咩就知，抹黑

拜登比人話攪細路女就係抹黑啦，一d證據都冇

咁佢做過啲咩？

樓上條片真係證明到CNN記者有意抹黑trump，呢啲就真係證據啦

左嗰d你唔搵都會自動浮上嚟都睇到
而家要特登搵右嘅嚟睇先平衡返

Abc news收皮啦
左膠到on9

仲要亂剪新聞

係，樓上所有片我都要遂個遂個打關鍵字先搵到，有啲仲要差唔多打晒成個標題先搵到

真7news 成日clickbait title

低估疫情、抗疫不力
老屈選舉舞弊，又默許愛侵力衝入國會，破壞美國核心價值
鼓吹、縱容白人至上主義、種族歧視
一言堂

7news以前仲垃圾奶共到爆
近一年幾算好咗

LM

當初封中國關被班左膠屈歧視，公字都係你啦

咩叫老屈？大把人證同cctv記錄

衝入國會就破壞美國核心價值？Biden 同左膠鼓吹個種cancel 文化就真係破壞美國核心價值啦。想問下19年衝立法會係咪破壞香港自由價值？

下面個啲racist全部都係靠左膠media左cut右cut咁製造假形象，醒下啦你

大家睇之餘，記得subscribe

唔睇NYT、XiNN、MSNBC、CBS、WSJ、FT
全部左癌霉體

唔洗理d左癌啦
左翼=癌細胞

右你老母閪
死番去睇左癌fake news啦屌你老味
睇左癌霉體=奶共

啱呀，最衰佢地主流媒體地位好難挑戰到，已經有一大班常規觀眾

發覺成堆左癌口講民主，實際獨裁到不得了
左翼根本就係癌細胞

唔睇左報只睇右報點駁左膠論點小學有無聽老師教過點寫議論文

佢地做緊既野正正就係佢地口中反對既野

反歧視但最歧視就係佢地，過到鼓吹黑人，反而突顯黑人至上主義

言論自由，但禁聲level 可以同中共一比

你鐘意俾馬列毛左去污染個腦都得既

仲話要睇左癌霉體既人係咪收左支那錢

收皮啦左膠snowflake

未覺醒

唔該 巴打, 我成日講完都唔貼link 唔該哂你

條友左癌嚟，冇得救

好彩有你提一提我先諗返起

幫推，好野值得Follow

日日追住biden黎屌

Thx, 希望佢subscribers 可以升到2M

係 同埋中國

push push push

推文啦仆街

有無人可以整翻譯片
學歷低睇唔明
就算我有時間google
我諗會有其他手足
同我一樣英文差
又無時間自己翻譯
有用資訊應該更方便俾民眾接觸
令佢哋無咁左膠
等好心人出手

利申想做伸手黨

仲有

自由亞洲

呢兩個都好好睇

Sky News Australia 係咪西人新唐人，笑鳩登登、左膠同狂屌中共，睇唔清乜後台

係咪呀，重以為小眾野

你樓下個comment幫到你，個兩個媒體都唔錯

呢兩間都好好

Sky News Australia 高汁

值得留意仲有 SBS有廣東話